見呢排開始多人講要all in SQQQ，比你揀你會買TQQQ / SQQQ?

TQQQ
SQQQ

一定信清倉all in sqqq
逢高就加sqqq
最好沽埋隻tqqq 賺double

不嬲月供sqqq，今個月數銀紙

清倉ALL IN SQQQ
月尾搵鍾共老豆買左佢放出黎個層樓佢

供左幾耐

Spxl 得唔得

各買50%啦，短期完美對沖，唔會輸。SQQQ賺到咁上下收割，all in TQQQ，然後等返一年半載實升返，到時贏多轉。

當對沖啦

已經跌完TQQQ

尼2隻係用黎對沖，hold 過夜風險好高，仲要忽上忽落既市好易2邊夾死⋯

當見到sqqq盤前都有人溢價入就知點做